CityU個Server搞乜春？

Aims, Canvas, Library乜春都死晒

你寧願冧server定冧天花？

冧囡

以為係ban狗

已經死咗至少10分鐘

15分鐘

好翻

55

shitty 仔